【炎之魔法書】材料篇

PUSH

有冇人幫推呀

推

氧化鐵粉>鑄鐵鑊
唔明

push

我要10成熟

會唔會太勁，千其唔好對準建築物呀！

樓主答下我

替代品，要慢慢磨
我都唔係咁熟chem野，化工原料行有得買，不過要其他巴打分享下邊間信得過
呢3樣都唔算係高危物料應該冇咩
鎂粉可能會引人注目小小，btw鎂粉可以變魔術用

P牌都照推

長知識 原來要咁樣救火

提醒一下，唔好用黎燒鋪 非曲

有冇人牙

Push

Up

我想要爆炸物製作方法

乾冰汽水樽最簡單

推啦 攻略文！！

咁撚危險一定要spread開去等大家小心

唔明條片d發泡膠點解會溶左
係咪用汽油黎溶？

p排幫推
香港人唔會忘記2019既夏天

係，慢慢加到合適濃度

可以加20%以下柴油，柴油會溶得快d

唔識喎，推到其他化學家解答

高級火魔法師技能解鎖

上堂啦手足

冇車有咩方法買到油？

Friend都冇真係冇計
可以換白電油，但係威力差啲
可以考慮幫手帶其他原料

報驚

絕對唔可以用白磷

呢個諗法好好 唔一定要自己做晒 分工合作一人帶少少出嚟整都幫到手 好正面

TUI

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

冇人？

紅蓮烈焰術

要小心使用，有被國際譴責嘅
用就要用殺人嘅心理準備
其實LV3，4已經好勁

search 黑火藥

勁

揾到呢個，不過唔知點爆

硫磺粉 驅蛇
木炭粉 施肥，調節土壤PH值
砂糖 整蛋糕

聽人話木糠蛋糕同撕到好鬆化嘅棉花糖都好受歡迎。

好多化工行都鬼鬼地，佢地見你後生細仔買呢d野會問你用黎做咩，可能有貨都扮無貨
之前有隻原料可以買到，但呢幾個月突然無哂，佢地話全港都無得賣(香港法例可以買賣)，仲問我買黎做咩，好彩我一早做定功課過到骨
依家po哂上黎一定有好多巴打去搵，所以化工行d人見突然多人問個類野，一定有戒心

睇黎要出豪火球之術

香港好似無得買...

你指麵粉＋糖？
酒精難溶發泡膠，可以試下呢個配方

應該掂火就爆，我諗應該將混合粉攞紙卷起包實，塞番入油炎彈入面就得？

幾樣材料一齊買好容易知你想做咩，要小心。
鋁粉，氧化鐵粉可以模型上色？
巴打可以分享下有咩用途？

就咁燒應該純粹著火唔會爆，要一定條件，好似之前有人SHARE果條火柴頭塞網球咁

推推

應該要實驗室之類有執照先有辦法得到，有嘅都唔係普通人
好易捉到，萬事小心

有冇夜貓幫推呀

有人提議落洗衣粉，增加黏狗性，又易得到

＃81 ＆ 鋁熱劑條link可以參考下

不過釀酒應該唔使咁多，係唔熟悉嘅情況下唔建議加太多
睇下有冇化學家解答

其實發泡膠都唔算難
不過麵粉洗衣粉好處係酒精都可以用
遲啲睇下有冇地點合適做下實驗

十成熟

有冇人

幫手推

pissssh

唔會無人

多謝手足既整合

科普之餘希望可以大家可以諗清楚 用火好危險 係認真意見

幾有趣味 休閒閱讀可增長知識

唔識/唔知點買料

上面有寫，最好分開買，同埋諗下用黎做咩用

幫樓主一推

MEOW~

CHEM野, 相似相溶,

物質可以簡單分2類,

1. 極性物質(),
特性:可導電
例如水

2. 非極性物質()
特性:不導電
例如: 油, 發泡膠, 膠,

簡單D黎講, 就係用汽油溶發泡膠,
不過睇下上面D廢話可唔可以啟發到你D創意

利申: 拋書包

睇黎有化學家光臨
可唔可以分享下化學小知識俾其他人知？
例如鎂可以變魔術用

p牌幻想緊嘅推

推推
推推

其實講完我都唔知啲嘢邊度有得買...

油就一定要車，其他化工鋪有，最好分開買，去之前諗清楚要用黎做咩用
鎂替代品可以去戶外用品，行山用品店睇下

化工=五金？

唔同

屌 入錯post 仲以為係講上校添

可以成為上校

聖水呢屌，呢招係無堅不摧

lv4唔熟chem唔建議玩，不過可以combo技上lv4魔法

puxh